今日晏晝機場有人打人

pish

幫手推先

speedrun

push

sor我諗唔到有咩更啱形容
成個T2上下內外俾佢跑勻晒

Laughed

推一推

推

俾人打爛鏡頭既有冇追究

咁都唔拉？黑警

光復香港 時代革命

推到拉鳩隻蝗

PUSH

幫推 蝗人真係好霸道

屌又係支那人

支那撚真係有樣睇，又係呢種咁嘅濕尻樣

去佐t2

死蝗蟲 躝返去支那啦

睇live 見到，條友之後仲想發茅

推到隻支那蝗仆街

咪撚落嚟啦屌

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

可唔可以尋人翻炒?

正撚樣

配音: 「心領」

輕輕一推

邊個係啤梨？

Push

幫推 死賤蝗

[長文]人生最重要的選擇題

個個應該係林匡正
係啤梨晚報

如果聽日遇到呢啲人
大家記住保護好自己

同埋爸打，可唔可以幫手推埋呢個post
唔想聽日有人拉住前線
【不割蓆】連登主流，對前線誤解太深

支那狗係世界上唯一一種人，去到人地地方，都要人地遷就自己文化嘅人

有冇依個阿叔打人條片？

飛走咗啦都
當下冇就冇

傻仔

呢個

光復香港
時代革命
Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

30分鐘開始

又認錯

幫手推！

支那賤畜真係好下賤

支那賤畜

抄資料有咩用

支那狗

起底幫佢參軍